想問點樣安全地帶盾牌出去？

拖喼

細細個浮板塞入背囊度？

個喼用得一次？

冇就背囊單邊咩 有事即除擋兩野
但要預隨時比人扯住 要有捨棄嘅準備

想有個正式少少既

夾幾個用喼或者call 車
交比野餐地點附近朋友
長遠可能要問問物資組接唔接受盾，或盾牌材料。

參加IRON MAN

我都想知
整個紙皮盾又點帶出去

帶卷膠far...幾本厚雜誌...
上場先痴上手...

去既，要做唔少防禦工具，我預計你地有可能會受到各種攻擊：
除左一般香城ｏｎｌｉｎｅ防具之外，建議新增
１：刀棍類傷害：最好有防刀衣，冇既，用教科書做防具，保護好自己。
２：強水類傷害：開傘擋太陽，雨衣，濺中左，真係要大量清水清洗。
３：火燒類傷害：建議用防火布去包實佢加用水減溫，唔夠就用街頭消防栓，揜到就用滅火桶，防火沙。
你地係人多，但打得既人比例上小，真係要好好保護自己，元朗走佬真係只可以去西鐵，你其他位走只係死路一條。
建議新增（支援用）裝備，摺凳，唔用時放背，用時拎黎坐，仲有其他用途我唔講啦，你地自己諗啦。
Ｐ。Ｓ保護自己